［有待求證］郭兆明博士：收到情報，第三跑道既保安系統，有一半係用三十年前既設備

55:40開始

講到實牙實齒
有待求證

30年前系統可能係好事，隨時穩定過而家果堆

有咩問題？之前套新雷神唔岩用差啲出大事

你做客貨機機場，又唔使做戰機，唔使反隱型反導彈

30年舊系統夠穩定隨時好過新

用新系統咪又係sell中國野

想起太空船粒u。
如果下下用新野咪易出事。剩講香港d基建，下下出大事都係開波初期。超級一號 。雷神呢d間唔中short short地已經小事，香港成為個間公司既白老鼠不停fixbug

唔係喎，呢種追求穩定多過方便嘅系統又未必係壞事

改用新系統報返黎天價咪又係我地香港人食

一早已經係天價

同埋舊唔係必然等於穩定,好
三十年前window都冇，行緊dos
雷神哩啲根本係特例

30年前即係1988喎

咁而家個「新機場」1998年開幕個陣係用咩

信個d人真係百痴

硬件落後又舊但又要用最新既雷神

結果出事

咪信
佢同燒山都係同Level
老吹當秘笈
成日估錯嘢之後扮無講過

30年前嘅系統其實好過而家d系統

因為而家d系統係“中國製造”

最緊要穩定

開檔嗰陣好似係用雷神第一代

唔同意
舊系統通常好多已發現的security 問題。速度慢，未必有能力處理現代咁繁忙的機場客運量。
新系統都有好多潛在security 問題，但至少未被發現，且速度較快。
舊亦不代表穩定
Win 95一定唔夠win xp以上系統穩定。